13/8 由頭都尾只係劇本，頭腦再唔清醒，真係會輸

失去左和理非重要既戰場

今日3點已經想申請禁令，可惜無足夠理由。
如果夜晚打公安阻救護個班唔係鬼，希望你冷靜下頭腦

。

禁制令出左 和理非可以點？

Push

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

仲搞！？

無人話割 但至少出現衝突個陣唔會帶暴力行為屈落成個100%和理非活動到

Ok可以帶口罩 但100%和理非活動 真係無必要黑衫

你睇清楚我打咩先

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手指證講佢係鬼

另外可自行選擇帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

兄弟爬山 明明各自努力
做乜大家唔冷靜一下

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

非法集結合法化左？

睇下一直企係我地呢邊既記者點講

唔好先入為主覺得紅媒抹黑我地，受訪記者係外藉香港人，一直企係示威者呢邊，亦都係撐天琦。被爆眼女手足單野佢都有出片做證。

佢出左篇Facebook Post講今晚既感受。
護公安嘅鬼佬記者出咗聲

塞完地鐵第二日都會去道歉，今日梗係要返去機場道歉
做得唔好當然要承認

你條片左cut 右cut

禁制令出左 你點去玩

乜嘢係玩， 都冇阻住機場運作去道歉都唔得

睇佢自己出既facebook post

不割席 不分化 兄弟爬山
弱點已經比敵人對準！

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

推

和理非 取消黑衫行動 鬼亦無咁多機會滲透

之後應該咁樣玩
重推 每日癱瘓機場8小時